影到深水埗的士撞向人群一刻

入嚟認人啊！（灣仔）

屌你老母直程係謀殺

阻膠唔好再阻住晒

有冇人受傷

女手足昏迷

雙腳斷咗 要呼吸機from tg

斷左腳

已FC? 好撚心痛呀一諗起就

如果係真淨係爆佢頭真係便宜左佢

咁樣撞法 踩行油 埋閘先停車

雙腳斷咗???? 認真???
係話我要佢斷曬四肢體

睇片以為人地外國恐襲果d撞人片，

成日話燒中資失外國人民心，呢d片放上去實拉番人心

司機仆街死全家

屍機必死全家

個撚樣比勸交撚救翻

唔撚係話 腳都斷埋
仲叫唔好打?? ........

唉